南韓苦主起機之路直播 200本上10000

是咁的，2星期贏左7000 跟手推曬落中國對家 家下豬尻曬 最後起機200

歡迎各位苦主跟機

1) 主盤

唔係教人贏錢 只希望大家追翻條數

國家隊都賭
留返d錢下星期再追啦

0-1
88

1-1 hi

集氣支持

留名

1:2

此post已完

200都無埋 橙

我也是苦主

收恰心情 早啲起身準時返工啦

人唔笑狗都

全部都係苦主

國際賽 睇黎全部都要避左佢

無限復活

多謝樓主提供笑話

盧蛇咪笑鳩人

盧蛇咁串一定係買左支那

廿一咪出黎插旗啦

賭仔

買我反手啦。。

俄羅斯仔 上盤 all in

無限本金叫乜撚allin

Me 200變0 但仲有人會有200本既
我屌 對家即入 真係反手無難度

示範200上-10000

原來係你...

樓主有無水

正仆街燈神黎

哪裡來的自信

廿十年的自信 對足球的苦研

我終於捉到路 今次國際賽真係easy cash la

樓主是狗是仆街

事後飛

我放翻入賭post了

不了 請你馬上派錢

廢

美狗2.5大 gogogogo

即係入細？

Show me the fly

Showed

中

Easy gel 半和完就fat fat

起機了